開口埋口fact check果d都唔撚係fc

屌你老母語氣似帶風向

風向pr全面進場